# Тестовое задание

### Задача

Сверстать и разработать тестовое приложение на Vue

[Макет приложения](https://www.figma.com/file/CdlLCvtHSpy8HGP1nJh1srf9/Recipe-application?node-id=0%3A1), и демо данные находятся в публичной директории: `./public/data.json`

### Пользовательская история

Пользователь может отфильтровать или выбрать блюдо которое нравится и отметить его в "Избранное"

Когда пользователь наводит курсор на одну из карточек, карточка меняет своё поведение и появляется иконка для добавления в избранное

Все выбранные блюда могут быть отменены при повторном нажатии

### Итог

Мы должны получить рабочее тестовое приложение, которое будет работать одинаково хорошо на десктоп и на мобильных устройствах.
